今晚拜仁奪冠 王騎與波台低質會員 對賭post

咪開咁多post 一齊上啦

屌，串得拜仁咁過癮
個個縮沙

OK，拜仁贏嘅話多蒙特全隊連屋企人生愛滋

OK，拜仁贏嘅話你連屋企人生愛滋

邊個支持多蒙特呀，你幫我改乜春

Ok仔

拜仁輸咁點牙

自拍打飛機
玩唔玩？

王生，贏輸我都撐你

Lm

王騎